【入嚟對number】1.1億六合彩頭獎攪珠揭盅

由於上周二攪珠的新年金多寶和之後一期均無人中頭獎，原先6,000萬元頭獎加上最新的金多寶，令今期頭獎累積至1.1億元，若一注獨中，將成為史上最高六合彩頭獎派彩。
頭獎1.1億元的六合彩攪珠揭盅！攪出號碼為3、29、31、43、47、49，特別號碼19。

聽日唔好遲到

做野精神d

中左！！！！
今晚去邊好？？？？？

下期又九點三開會唔會冇人中

媽呀 我中左4個字+1個特別號碼 （複式）

中左2注3獎 20萬

全部都無單數....

都係